［蘿蔔台百合部 54］最愛蘿莉 最愛百合

附上我老婆一張

冬海愛衣=刀劍粉

刀劍粉唔好咩

好 我最愛

雷姆唔係蘿蔔

我小短 成功斬蘿蔔台第一個post

係咩？=.=

有蘿莉過

係

李e生又痴左線

咁你老母都蘿蔔啦

想屌愛莉

間野好似唔錯
但係無溫泉

第幾集 求!!!

不如而家即刻斬多個

小妹都唔知

有蘿蔔台3隻字咪得

最新海灘個幾集lo
都唔好睇 就算啦

有冇線上LINK

唔好

Search Hanime
鬼父得第一集破兩姊妹處好睇，後面冇再睇
Btw最新係咪男豬比個gay佬逼住含
之前睇h動post好似見過有人咁講

唔係高清 俾你睇下就算

手腳你入錯post?

( Show Blocked User - 中出唔會有HIV )

hi

nigga

一黎就block

你是不是伊莉牙

原來俾人block左線上 咁冇野了

誰

咁快開左funson

黑色的都是壞的 請保衛白色人種 謝謝！

明顯攞廣告喎
Report埋添呀

睇個樣就知分身啦
站務台見

咪屈

Me week了

我啊

888888

uid 19萬幾應該係最新=.=?

咪你囉賤種

Funson
Reposted

都話唔係 隨便你

移民美國做永久居民不容易，不少人寄望於「綠卡抽獎」透過抽籤得到美國綠卡，做電競選手或成另類捷徑。電競遊戲《英雄聯盟》著名韓籍電競選手「Huhi」Choi Jae-hyun，憑身懷電競絕技，獲得美國傑出人才綠卡，成為美國永久居民，毋須再以外援身份出賽。
決定開始練了

依家興話人開分身咩

我r6 pro lea

5寶了qq

3點未到冇晒人了=.=

55

有

齊人啦

Funson

打緊機

玩緊咩

唔係我

硬係覺得有啲對唔住當媽

內疚到訓唔著

又邊撚個funson

刀劍粉

痛了 自然會放下

聽日就陪我排刀劍，入到去大叫一聲c8763之後就走

屌你而家歧視?

佢唔係咁小氣嘅人

條友係咁 唔理佢佢就自己收皮

我撐你啊 冰魚

唉 我等到下個當媽開嘅po先入返黎

做乜柒姐你-.-

力王 完 大家可以走啦！

幾時上去做任務

後日 少D人

eat chicken la

斬人地po嘅感覺原來係咁差

又唔係你斬

30

聽日晏

比人斬過
共實斬人同比人斬斬冇分別

訓 各位晚安

666666

牛逼死了

推

乜鳩

5比?

點會

我推阻住個post

咁夜1001點跟

咁唔捱得，咁後生就成個老人家咁樣唔得wo

我後生尋日玩得癲得濟

佢打錯字

點解全部死左圖

Husky 做野

iOS lihkg app load唔到圖

真係喎

無帶單反就去左動物節

咁咪冇得食囡囡lo

點解你今日去-.-

跟牙木後面就有
佢會搞掂
之後我食2手

聽高橋洋子+睇同人

又屈

多謝牙木帶我搵食

二手？汁男就有你份咋

都ok 我想做汁男好耐

=.=

坐車買左4首新歌

plug

on9

咩？ 15石福袋wo 今日 記住抽

狗都唔課啦

失望

Y me can’t see
港版黎？

未放上去比人抽咪冇囉

唔係講笑
返左5日地盤覺得自己大隻左

你唔係返機場架咩
唔撈啦?

應該下午 生放送完 尋晚fgo twitter手快快send咗出嚟 睇嚟係黑暗池

機場=地盤=咕哩

屌-.-

班動物節毒撚好臭同好毒
巴士都成陣味

你一個人去？

係
不嬲做咩都係一人

圖片網死咗

唔叫肥木？

尊重

He mk jai
嫌我毒同廢

佢180高大靚仔+有腹肌

好

佢唔係 信我

我先係

收爹啦！

hi 木哥 早晨啊

枝

冇得貼圖 我就唔撚鍾意

伊莉有全集下載

屌
真係聞到味了

死毒撚

好嘔心

垃圾

ios 死圖wo 屌

臭

打飛機先

幫我打

你冇撚點幫

著毒t既人真係勇氣可嘉

得罪你?

以後都可以唔黎
唔係為左聽歌同睇同人=.=

你地啲ller唔係最中二著毒t架咩

上次食飯佢先係著果個

牙博

一陣出cos有冇人黎睇

冇

毒T我靚仔著咪carry得起
你地班毒撚著咪柒囉

黎明卿.jpg

直線話自己靚仔

排角川都係on9jai

係 我排木棉花

Me都排緊

排木棉花都係on9jai

不算

動物節買碟..........=/=

之前上網搵唔到
當食炒價

有人著4系乃毒t

吾系系

毒

輕鬆百合已被收皮
一樣周邊都見唔到

過氣

都咁耐 就算啦

終於冇人同我搶京子

我月之聖杯大戰勝利者！

好好打?

You too

啱啱先出完新！

做咩又貼我

ok啦

小淫娃

Dllm

木支老鷹

fgo 今日會出伊莉雅 信唔信

唔g呢

🦑預幾點走 我出黎灣仔同你食野

我動物台櫻井孝宏

佢約咗朋友

都幾樣衰

本來無一物

仲諗住去188買野 順個便添

收聲啦
考哥咁撚型

你生得似佢？

佢有我5成啦

食？

留名

買返個毒撚襟章先

唔知呀
你咁mk
一陣又會俾人笑牛屎jai

佢真係mk

堅系mk

又扮

如果食 你走前半個鐘左右叫我 我屋企出黎好快

無

窮了

食吉野家下午茶

未走

我都只係一個屋企充滿膠同超合金嘅毒撚

你染髮mk！

但屋企出面就充滿女女

類似依種

冇柒呀

你貼上嚟俾大家睇下

我駁唔到

我連女網友都冇呀 何況三次元女女

小妹咪女網友

等緊高橋洋子

我

不過只要你係張相度加返眼鏡同成面暗瘡 就係我黎

毒不可耐

我jump了

潛！ 晚上見

我法國每逢動物節就有人出黎抹黑我地!!!

係時候反擊了!!!

你班mk咪扮毒撚啦

Y

你同佢地一齊GEL頭一齊食飯

邊個po

睇黎牙伊個仆街點咗我同牙摩相

係有影

周街都係=.=

你地以前冇見過咩

冇 我都冇同佢地食

你跟蹤到太興門口影我地相

極危險

原本想入去 但見佢地二人檯就算啦

what

幾時俾我請你食元氣

你

我想食 請我

咁你有冇見到肥e

我大約食你1000左右啦

都得

咁少
我自己一個去埋單都2000

講真的 我一個人真係可以食1000

我98kg

點食呀 我自己食300都就嘔

我肥仔嚟

有無人請我食元氣=.=

慘 仲諗住問你佢咩樣

你又話唔想要人地施捨
想典呀

咪肥仔樣

傲嬌

幾時 我怕你唔夠錢

我一個佢都收皮啦

所以好肥

我好中2食赤蝦!!

我刀系

一起看神作吧

wtf 幾點

睇定了

粵/日 牛B死了

ok!

你個胃頂得順先好 我實有錢埋單 你唔食到嘔你唔好走呀

約啦 你等找卡數

屈

聽日返工
不了

你食完實dum 心口

屌 我就要佢食到對壽司有陰影

唔好理佢 淨食赤蝦刺身

企到好累

隨便嗌啦

我都出門口去灣仔了

fgo出動畫

將兩部電話疊埋一齊差電
熱撚到仆街

Bomb

下世小心啲

之前唔係出過序章

6 7章 最好睇兩章出

聽完高橋洋子好撚興奮

窮撚版等身電姆

快抽伊莉雅

好lag
入都入唔到

福袋要課金喔

Mo$

同人展多人到on9

( Show Blocked User - 敵將是李醫生 )

唔係我 我朋友架

歐洲人

乜你原本冇illya

我朋友 cls 一次兩隻

你的朋友

不是我

中jor黑沖田同牙莫

我30抽收曬皮

係咪咁易雙5星呀

easy啦

不過我冇玩

企左係灣仔a3
身邊好多牙叔玩緊pkmgo

33抽

出去食飯？

最易中嘅一隻拐

好事黎
但你有冇綠卡輸出角先

我唔係雙5星-.-
隻莫抽csor射歪

沖田 牙福 美杜莎

個個都中csor
我綠卡man就冇support用

都係5星 又有自充 算啦

課

見到個啊叔抵住個超大既刀劍袋係咪長髮控黎

似啦

綠卡淨係得melt,拉打黑傻冇

依家多多隻c csor

屌哂你地老母

我冇玩 免疫

有jack 子就正啦 打到啪啪聲

屌埋你醫生

我大隻仔

練隻100lv小次郎 夠做啦

我真係無玩

4星以下唔用

歐 神父

今日真係好熱

出去等肥油？

咁撚勁嘅屌

🦑拒絕左我 我約左囡囡

有蘿蔔=.=

值得抽啦

我冇玩呀😢

我有隻80lv

but比唔過梅撚

冇得比 規格外

咁又係 招全體回避係寶具 要用係上黎都有啲kick手 綠卡隊又比較唔易儲np 加上綠卡角多數單挑角

利申 真係無玩

今次up 寶具威力 元賴光配佢應該幾唔錯

這麼醜的銀子

我淨係睇到蘿蔔

me2

其實講黎都嘥氣
都係整到隻game多少少野玩

成班fgo打手

傾下隻驚出新野又打手
我不嬲屌開隻game架喎
不過幾鍾意typemoon都會玩下同留意

高橋洋子定水樹奈奈出名

水樹

岩

kirara又話冇玩 係post度咪又係見到你

水樹一拳打撚死你

但FGO 真係冇 你可以問牙e

冇玩日服 玩台服嘛

當我冇玩啦

肥e

地盤佬真係冇信用

有玩咪有玩有乜所謂

玩台服俾人笑

邊個得閒笑你

咪欺凌弱智

我庇護工場啲哥哥都冇笑過我

fgo日版已經夠衰 但玩更加黑既台版

中國人應該玩B站版

我日本人

偉大了我的國

請問這裡是不是FGO分台

同志沒錯

支持奇拉拉！

下次講邊套蘿蔔新番,係咪又要問呢到是咪新番即討post

take on me

你好串

Take me on

講下其他野都有抱怨
答唔嗲咪自己搵第二啲野講
講其他野會浪費連登資源咩
個post冇人講野個陣都係咁過架啦

老實講 鹿 玫瑰馬 呢堆mk妹之中ffy係最靚嘅
鹿馬面 哨牙 要就住個咀講嘢影相
玫瑰馬就唔駛多解釋啦 好多照妖圖睇
但論eq ffy係最低嗰個
成日mon住論壇嘅人講咩之後ig公審 還擊
把口生係人到 你管到人講咩
如果我係毒撚我都寧願去做鹿fans算
點解要fans承受佢負面情緒？
大家都係想睇女咋 正正就係唔care佢私人生活 先唔想睇佢罵戰
而且你感覺到其他女係公私分明 有心去做好份工
我諗其他女都唔會冇仔 私生活都唔會清純得去邊
但寧畀人知莫畀人見 人哋有心去收得埋
想人關注翻自己份工 好努力去幫寫真增加銷量

ffy就只係擺明話你知 總之我靚就得啦 其他嘢唔做好關你撚事咩
劣化有咩所謂？公開曬戀情 換咗邊個男朋友有咩所謂？
總之我P圖P到夠靚 出cos出寫真 你就去睇去買 其他嘢你唔可以批評
喂 呢份係工嚟架 出版社同你老闆都唔會想你咁樣
我本身唔會買佢嘢就話冇所謂姐 但總有毒撚fans會介意而變心唔買

年紀都唔細 好心學下點做人處世啦 廿幾歲人仲咁mk
ig story啱啱話有男朋友愛佢 you will never win
真係睇到facepalm 點解會覺得所有攻擊佢嘅人都係吃不到葡萄心態
衰啲講句 除咗個殼都已經冇咩剩 過多幾年仲可以點
做得呢行 最重要係eq啊

你浪費公海資源啊

連狗比錢 關我撚事

Ho ball

幅圖重點係左邊
唔係右邊果件弱智==

我dllm

你老母就弱智

右邊果隻野都講唔正
唔係弱智係咩=.=

吐槽下洗唔洗咁大反應

你暗寸台主！

三文治

梳囉

今日同bba出 day2 有冇人見到我地

唔係bba！

有冇人講下心事

8:00pm - - - Emilia有心事

雷姆幾時先會醒

等12點睇刀劍！

有冇手足一齊？

ok

垃圾 分手啦

咩？

我接受唔到我內人鍾意睇刀劍

我唔鍾意 但有粵語都會睇

唔睇刀劍=唔係人

又唔洗, 我都有玩FGO 不過下次我注意下

sor 我冇睇實隻狗

聽講短XX話唔睇

收聲啦伊狗

知錯了

屌 垃圾美遊 高我成個頭 仲成日扮矮 公平咩

今日你地食咩

上面咪po左

講多次

剩係搵到啲蘿蔔圖

高冇撚用架

油麻地沙嗲王

佢真係米8以上連登仔

仲要mk

人生贏家

你高啲定佢高啲 如果你高過佢就唔同你出了 唔想俾你笑

我食左最後晚餐了 而家去針

上面有張Eva menu架

蘿蔔台個個MK 扮曬毒燃 退部了

我都要退了 gun唔到

jump了

沙嗲王

有腳都有180吧

屌你老母啊

@濕鳩仔有人逼害毒撚啊

屌你老母呀

牙e

到底高嘅視角係點樣

我小蘿莉都唔知

嗚嗚嗚

你收啦

收到風牙木都係180

之前毒到無女友巴又係高我一個頭 又大隻 cls

得牙曉有資格講

有圖為證

不過牙曉混血靚仔樣
我真係gun唔到你地

今次真退部了

180=賤種

我都gun唔到

你高 又mkongu

今日同BBA出COS 佢180 屈腳同我影相都高過我

我地出去開個刀劍小圈子算

我覺得高過170都要捉去打靶

好人好者生咁高做乜

咪係

矮仔

靚仔都算, 仲要混血靚仔
cow唔到女 連仔都cow唔起啦

cow仔應該難廿倍=.=

係咪有啲gay bar可以去搏下

唉 紗路b唔好再提了 今日出左去做小丑

gay果d通常又大隻又靚仔

美遊好靚仔？

me又矮又細隻, 會唔會令佢地產生想保護我嘅念頭

是的說

你上排先見過 你問我做乜

蘿蔔台 冇蘿蔔 冇蘿蔔控 冇毒燃 全部都MK 180 大學高材生

我地一齊出去開刀劍台圍爐

得我矮過170 毒撚

我蘿蔔

唉 唔撚想再理牙木

冇180既蘿蔔

點解

你自己反省下啦

push

sleep

仆街又屈我

叛徒出現啦咩

決定忍痛自爆 我同倫也八成似樣

佢9up
唔洗理佢
我真毒
佢真mk又靚仔
搞到我想搵lone捐

係=.=

係咪好似

屌 又扮

邊個想跟我去開毒撚刀劍部
利申要識c8763

但點解我一個後宮都冇

成班mk

屌 你180up青靚白淨 係度扮

咁我呢

我係IVE見過你上LIHKH啊 扮咩野

邊到青靚白淨

你真係白喎

不

up乜？

扮

我係Tkl見過你 係後面睇住你回POST

唔好起我底

不如蘿蔔台直接搞焗飯算啦

唔歡迎sifu部

拒絕mk

你都黎唔到喎

啱

我敢講成個動物台既活躍會然冇一個mk得過伊狗

我都覺

我見過動物台咁多毒撚
敢講大台啲人除左美波都唔係mk

摩狗gel 恆曬頭都唔算mk

美波自己啲fd都係mk 唔奇

動物台MK：
1.美波
2.伊狗

動物台MK：
1.美波
2.伊狗
3.摩狗
4.學狗
5.博狗
6.醫狗
7.木狗
8.短狗
9.19

收聲啦拉毒撚落水

成個蘿蔔台既人係曬到 果然係mk部

動物台MK：
1.美波
2.伊狗
3.摩狗
4.學狗
5.博狗
6.醫狗
7.木狗
8.短狗
9.19
10.冰狗
11.油狗

del埋我，thx

I am🐟

黎緊兩日 都係打算搵日射波去一去動物節行下
有冇人要隨行人員 我可以跟

美遊好似31又去

你唔去？

佢淨係聽歌 聽完就走

不了啦
佢又mk+靚仔

咪屈
我真係倫也樣

我呢？

我都廢事睬你

你咁撚串 實有報應

再扮人地就cap圖去fb搵事主

你成撚日扮毒 想我點

真毒

我已經唔再信你
點算

認真

生氣了

伊(狼)來了！

你同doctor lee講得太多大話

都係bba最明白我

小妹是最可愛的

又新女

男人

我都係話我冇玩fgo同奇拉拉姐

參戰

我都冇

我蘿蔔台倫也

小妹直接唔講大話

點開後宮

不活了

我都想知

一切都是世界的錯

降低難道，教我一個

難度

打錯

中文系

Mkongu 用英文 正常嘅

中文係🦑 牙木好似係science

依度小圈子的快走

垃圾科

去小學教書

曬銀時

來玩遊戲吧

驚上報

屌 痴撚線

想屌

怕

yuzu瘦返啲就正

這麼撚正的蓮
給我幹吧

唔錯唔錯

屌你老味真係細細粒

我應該可以用一盒condom

仲用？

屌你地

成班傻鳩狗公

我148cm 98kg=.=

你哋唔好咁變態得唔得！

點先溝到呢d girl

帶單反

想問,點樣可以一次過溝到兩條女
佢地叫yuzu ,mei

男人心一字馬

溝唔到

唉，世風日下
醫生你同唔同意

屌真係好撚正
正撚過日本果d乜柒

唔同意

有陣mk 妹西臭味 正啊

呢種高度一流

抱起嚟屌正呀

想問吓男人定女人嚟

呢D垃圾咪放上黎污染蘿蔔台

哭了

男

準備睇刀劍

有冇fd子

原來隻蓮都唔算好正==係咁岩個樣+身型襯個角色

牙伊扮仲正

冇圖呀屌你

咪貼我please

一齊睇？

我決定下屆出智乃

wait you

有人唔做要扮狗

我動物台big boss

我蛇叔

唔好,驚J咗你

你liquid

CUMING

我山貓

你psycho mantis

我raiden

你咁乸型psycho mantis啱架啦

我靜靜

冇露點點睇

今日都見到佢

有冇見到隻蓮
好QQ

其實唔錯

有我一成啦

睇電視了

有
一般般啦

怪怪地

美遊咁靚仔 眼角自然高

仆街啦
又戴高帽
其實暗地裏笑9我

幾高到?
係咪好矮

其實五官好端正

有刀劍又可以丁亞斯蘭了

有無人幫我搵殘酷天使行動綱領小提琴譜
電腦俾人用緊
電話好難搵

開始了

155樓下
我估

屌我 倫也樣笑你啲乜

好正....

端條撚咩
端正仲洗係蘿蔔台圍爐
出左去跟你一齊un女啦

所以不要再說了

唔好再講了

講緊上面個智乃

唉 得我最柒

咁多靚仔 點跟 退出了

佢話個coser呀

Sor
Ff too much
算唔算7左

好行唔送

我台終於少左個mk

有無人幫我

其實都幾

好 成你貴言

屌你 你而家玩埋小提琴 點gun

佢好似話佢2樣都有玩

挽留!!!

不嬲小提琴先
鋼琴係後

玩流

好似係承

就做SAO!!!!

幫我撐10秒

搵到套唔錯既漫畫 主角死左變左魔物 之後不停殺怪進化

刀劍神域?

ggo 蓮變左淫魔

乜撚呀

魔法少女小圓？

六花劇場版 又係好撚悶=.=

想重玩了!!!

邊有人咁搵譜

搵小提琴譜真係慘過做地盤lo

不岩用

美油乜柒樂器都識

2樣都係識小小炸
小提琴勁過鋼琴dd

轉學鋼琴都唔是無原因

你咁搵梗係搵唔到

講中文既中國最多人 你中英夾雜搜尋唔到太多中國人boy既網站
同埋多數人叫首野做殘酷天使，好少全朵
或者直接搵日文歌名+小提琴譜

呢啲日文歌 最好搵日文歌名+日文小提琴譜 唔短叫mud 我搵結他譜啲日本仔叫開tab譜
唔知點解佢地咁叫 小提琴譜有啲奇怪叫法都唔奇
同埋啲日本仔唔係幾鐘意/幾識放啲譜上網
可能難搵啲

英文最多人用多數都最多結果

残酷な天使のテーゼ ヴァイオリン
仲係未搵到
聽日再算
可能去買算數

sb

今朝係自己樓下個站搭地鐵個陣見到有個哥哥著住件印左大紅蓮團logo嘅衫同玩緊3DS

我愛蓮b

俾啲大隻佬屌到臭哂

我咪大隻

好毒

正常樣 都係高瘦個type

F1 最壞係我同凱婷
你兩支煙都食唔到啦

好似李醫生咁毒

我就唔好講啦 係人都知我毒

蘿蔔台 冇蘿蔔 冇蘿蔔控 冇毒撚 全部都MK 180 大學高材生 個撚個都識琴棋書畫 cls

你當我係乜

收皮啦

睇親啲eva post都覺得啲人冇睇過套野,或者睇唔明扮識野9up

恥力開始上升
發覺🦈路都好可愛

大家見到唔好相認

搵到份唔岩用既譜

認得你啦

我都會認得你個mk jai

又乜好扮 可能庵野自己都冇諗咁多
電波對得上自然會覺得好睇

我認撚住你個180

藍色窗簾撚
and有人覺得套野出名勁,所以扮到好識睇好有品味咁

正解

肥e走上大6的第一 天，想他

牙🦑 一齊入坑做耳機撚啦

你果啲有耳屎

鳩屎黎 我用對耳機黎劣丁

窮

KING

有無人係屋企得閒幫我搵下譜

@mkongu 牙木

架車著火
幾驚佢爆炸=.=

Gay

你隔咁遠 驚乜鳩

唉 🦑又高180up 又返過地盤大隻仔 談吐幽默風趣 我而家好撚自卑 今朝起身我喊左出黎

爆到其他人都唔好啦

牙木得閒幫我搵譜ok?

唔得閒牙清

咁又係
牙木要un女
Sor阻住左你
唔好燒我_袋

你條仆街講野咁撚mean 我就唔信你會擔心人

又屈！

你做緊乜得你自己知

又扮 你講野堅係仆街

屈
好9

下年計畫去行山
依年要練返好d體能

打算挑戰邊個峰

貼我個新背包出黎先

青山醫院

屌你老母
做乜po我袋

決定信李醫生了！

Mk木

上面隻sagiri公仔 我一早po過出黎

=.=
我send俾你既

依加鍾意孭索袋，好舒服
但掛唔到啲嘢上去

都話 條撚樣講野勁mean x1000000

我唔po whatsapp對話了

蘿蔔台兩大謊言
1.會然木之本櫻不是bba
2.李e生不是mk jai

收皮
點解要一直針對小妹

仲要個3隻鎖匙扣我都po過

暫時富士山

屌 咪屈

本身冇行山經驗？

行依d唔同你行香港郊遊徑

無針對 事實擺係眼前

唔打算行下台灣個啲先?

未plan定

我有個老死畢業之後去左台灣讀書之後入左行山隊
不過其實你係連登出面開po問應該會多啲專業意見

出cos 了

做乜唔掛埋心愛

屌 你唔係上大6咩

係咪8號返？

上面個袋 街度見到實認得...

係 我見到一定強姦佢

之前冇掛野就咁用 之後就掛左sagiri 嘅鎖匙扣 而家就係咁嘅樣

唉 俾美遊爆我出黎

帶1萬hkd已經可以係台灣人做皇帝

咁又未至於 至多都係玩得豪d
去泰國就真係皇帝咁

台妹

原來而家d電台咁正
係度串柒大陸同大灣區
搭小巴聽到

泰國人妖good good play

我話個袋我既=.=
你搶住認
唔關我事

無位
🦈路>❤️愛

屌 最慘上面啲掛飾我po過嘛

無人會記住=.=

我都鍾意心愛

算啦 都無所謂嘅 歡迎相認 我倫也樣

智>🦈>❤️

我大老師

你收皮

你mk jai收皮先

你180大隻食shit啦

我動物台大老闆

屈
邊到大隻

我SONY大老闆
屌閪大家心愛既歌手聲優偶像

屌晒

55ok

如果笑cosplayer樣衰要靚仔過佢
咁讚人靚係咪要證明自己樣衰過佢

基本野啦

我地cosplayer真係聖母咁偉大

我喜歡她

喜歡她
就帶她回家💕

唔知夠唔夠錢

陪你去見佢喇

點見

夢中相見

想買佢套衫

班友又唔敢入照妖鏡post攻城
R曬頭

大義凜然既cosplayer唔敢入去同毒撚理論

第一日上動物台=.=?
D人淨係識比負評

越王呃錢 • 12h
樣衰同柒要識選角
盡量揀獸人喪屍之類既角色會容易carry到

因為馬爻5刀

我有自信cos哥布林 可以有100%似

又話倫也

香港真係福地黎
d細路女生到咁樣都收錢私影

中左核輻射嘅倫也

聽日你哋幾點去動物節

去黎做乜呀 cp05冇左
d女唔見晒!!!

睇毒撚

我仲未決定到去唔去 你去我可以陪你嘅 牙🦑就應該唔會再行

執淘寶貨尾

我主人最可愛

好熱

屌 你而家到邊

上到去未呀

動物節

下 你唔係今日上大6咩

佢話去聽歌ma

1號 火車爛咗 翻唔到

係 但你係咩想行先 我可以做你隨從

屌 都唔知邊句真

路上行人屎忽痕

你做咩呀

你冇聽米奇老味？

我要食腸仔蛋

我日日劈友我有劈友問題

精神！

唉 我一早提醒過你地班人唔好睇刀劍
屌而家出事喇 牙e琴晚睇完刀劍劇場版之後今日就癡Q左線
刀劍真係害人不淺

有咩行
我哋矮撚做美遊隨從就差唔多

係旺角我最撚惡，屌你咪撚學

你件死偽毒

屌你老母 你又扮矮

去到實有野行嘅 不過聽日係最後一日就

星期六日多人ma

如果角川唔多人既話出去行一轉

又扮
到時kongu木發達就唔識我了

甩皮

youtube居然有兒童色情

Gun c fu

佢去做雞
帶性病返黎

不要互相攻擊

本是同根生 相煎何太急

淺色頭髮通常做雞

橙衫,宅家住定禮頓

2個都唔係=.=

今日本來同bba出day3 但佢放左我飛機 我都知 我配唔起佢

賤到...

屈我

多人到爆

臭八！

屌 姐係你真係1號先上去?😑

ye s

屌 姐係你今日真係又去左動物節？😑

唉 無野了

傷心仔

無野

就爆po

我地大台必定搶到1001

咪搞事

今日食咗幾件女 你問我答

圖

pm我

好想用塊面磨佢個肚

執啦 垃圾台

好的

好啊 都冇人上

asdasd

252525225252525252525

asdfasdasdasfagfa

jdjdjdjdjdjdjdjd

asdasdsad?

bbaccadda?

b b f b f

啱啱更新完google chrome連登黑左好多

係連登問題,定chrome問題

唔知

毒撚秒回

chrome出隻黑色黑左

chrome掛

開估埋你先答-.-

chrome 掛

冇睇你打咩 就quote左

個嘴好有韓妹feel呀

禾刀系

打風唔開遮,好似好過開遮,但就咁行都好難行
其實有冇啲遮係應用左唔會比風阻既科技

問木之那櫻
佢讀曬銀時架

我答ok？

呢把遮叫咩名

雨傘

勁 咁都識答

咁樣跑 就可以順好多

戇鳩-.-

認真 我中學物理老師教的

嘩屌你老母而家砌部似樣d既電腦都要8-9k屌你老母

正常

買部比我

7k都夠

你俾1萬我

咁我咪賺左!!!

呢一刻其實5k都夠 淨係睇下卡通片咁
但唔知自己之後會唔會打機

r 6

淨係睇卡通片幾百蚊都部二手機都得la-.-

唔求開到最高畫質
中階顯示卡同cpu 5000蚊內都應該夠做

我有張970剩 但5g有冇壞 打機fps唔stable 以前都唔會

今晚有料爆

準時9:30 明珠台

咁換底板ram cpu,其他全部用返舊機
都勁好多

復仇者聯盟4 boss係thanos

唔係 係奇異果博士

蛇王中=.=

屌比蘋果影到

好慘 小妹今日俾人摸屎忽

幫我一個忙ok？

不要色情

cls 㗎

please

994

995

never

黎明卿咪搞事

996

say never